---
author: krm
created: 2018-09-30
---
![se]
# Om webbläsare 

Det finns väldigt mycket vi skulle kunna säga om webbläsare.

  * Webbläsarna är anledningen till att webben avänds så mycket.
  * Om man ska programmera en webbserver måte man förstå hur en webbläsare fungerar.





